扮侵侵被狗打個位手足有冇事?

俾狗打暈左夾左上警車呀

咁見唔見到手足個樣，見唔到樣點幫佢搵律師呀

Comment 條片冇知覺仲咁粗暴

仆街
侵侵王維林？
好撚慘 d狗為出糧 癡線到

佢最後係清醒行上車的，但要搵架狗車喺邊救人！！！

AM7030 EUHK2/2
報上tg搵架狗車去咗邊！
識佢嘅快啲聯絡律師！！

出現了 港版王維林